地球咁大， 覺唔覺一世留係同一個地方好可惜？

好想睇哂全世界。。

有錢咪去
無錢google

完

去紅磡啦，
唔止全世界，全萬國都有得你睇

但係連登毒撚鍾意做井底之蛙

連登：日本 = 世界

其覺，想移民可以點走

有錢大哂 無錢byebye

全世界踏足地球最多地方既人係邊個

有冇計窮移？睇完走佬去馬拉好想移過去

唔知有生之年有宇宙旅行未

我都諗緊。
當你望住你對鞋所企既地方， 其實係仲有無限個可能， 而唔一定係香港周圍既石屎地

香港貴之外都ok ge...